（圍爐）疫情下既long d真心想死

政府宣佈其他海外地區入境限制由今日起延長至9月18日
我同男朋友已經long d 左差唔多成年啦，男朋友係烏克蘭
本身諗住暑假終於有得見，依家都唔知9月見唔見到

有冇Ching 有類似情況？

政府宣佈其他海外地區入境限制由今日起延長至9月18日
我同男朋友已經long d 左差唔多成年啦，男朋友係烏克蘭人
本身諗住暑假終於有得見，依家都唔知9月見唔見到

有冇Ching 有類似情況？

人在烏克蘭2年 夏天帶來真正美腿 (2)

c打可以搵過個男朋友仔了

本身想襯暑假見下屋企人同朋友
而家乜都冇 唯有繼續等

佢鐘意Asian face + 佢身邊啲亞洲同學都mamaday （自戀啲講句我個樣算幾得）唔擔心

啲鬼佬係鍾意亞洲女仔
但唔知點解鬼妹唔鍾意亞洲男仔會唔會有少少唔撚fair呢

Congratulations
好葡萄

我好明你心情 頂住啊 巴打

你依家人在國外？定你屋企人係外國？

我人係外國讀緊書
好多時候自己一個
所以成日唔開心
係每年等暑假呢個時候 可以令自己開心一陣

有啲鬼妹都鐘意亞洲男仔
我身邊有啲外國朋友因爲k pop 都幾buy 亞洲男仔
巴打都好有市場

Thxxxxxx

我都係得連登有計傾

無謂特意扮到成個韓仔咁啦 自己又唔係有嗰個條件

明白唯有希望隔離快啲完啦
撐住

唉

但其實巴打鐘意鬼妹定香港女仔多啲？

其實冇分..大家啱傾都應該冇咩問題

真心呢
格劍唔係人人都頂得順

冇所謂啦隨緣就好

男友唔夠假，九月返唔到嚟投票

要隔多排先見到都事少，佢上一次返香港留咗兩個月，以往一年加埋都無見咁耐，無咗一票心噏啲

樓主依家仲想唔想同男朋友傾電話

你女朋友有冇得返澳洲？

佢話9月尾返

我明啊屌 好撚驚到時9月又再extend

Degrade 自己做 asian doll 仲覺得好威

不嬲都想 只係要啲私人空間
同佢又再傾過下 依家感覺好好多

岩呀不過真係太耐冇見
又再extend 既可能都會照去
頂多返黎被隔離14日

愛無分國籍 亦都冇話覺得威唔威 兩個人開心就夠

無咁多假
香港又唔俾外國人入

異國戀
想問番黎香港係家居隔離定要入隔離營
如果家居我都接受到
半年無見

我男友都係烏克蘭人所以好想識樓主呀但我冇呢度account,希望你唔介意就contact我啦，

利申：代朋友po